有無人睇開泰國BL劇(113) Still 2gether大結局直播討論

奶巾墮扁Nee！
今次係屬於Still 2gether大結局嘅限定置頂

cr: p'仙草

借用港字嘅文案

劇集再次迎來終結，但二人的愛情還在續寫，我們的腳步也從未停歇，願港字及泰劇bl post可以繼續陪伴大家走過更多日子，在亂世中尋找小小安慰。

求其奇開咗

嗚啊傾傾下完1001咗

頂我又開咗

完美落幕

開心到朗閪

有無人睇開泰國BL劇(113) Still 2gether大結局直播討論

請大家過隔離po